原來沒有 從來都沒有 鑽石月球 完全虛構

教我緊張得白癡戇鳩鳩
輸到這一刻終於望通透
其實 ss 來過 半分鐘 也沒有

28個gme既post

輸幾多先可以癲成咁

你説有short squeeze 難開口 很喜歡跟我成為SH
你卻沒有 故意偷偷賣哂你的股

連登=青山